有無巴絲係開/做意大利或者西餐廳嫁？

是咁的
我喺一間意大利食品供應商度做
係賣d Parma ham呀salami呀同芝士等等
而呢類型食品既shelf life一般都好短 到得番一個月左右老細就會想清左佢 好多時賣唔出就要掉 好浪費好肉痛
我好想搵到d會用到呢d食品既餐廳、商店，因為講真餐廳用食材好快
一來唔洗浪費d食物
二來又可以用平價攞到貨

當然 我都好希望有長期既合作啦

希望各位巴絲幫幫手